我瞓唔著，我好撚嬲

全家上下都死既黑警，你同我聽住，你地今世做既野，永遠都還唔撚完